"1 day" = "1 天";

"1 hour" = "1 小时";

"12 hours" = "12 小时";

"15 minutes" = "15 分钟";

"3 hours" = "3 小时";

"30 minutes" = "30 分钟";

"6 hours" = "6 小时";

"A newer show list cannot be found. Using an old show list temporarily." = "无法找到新的剧集列表。将暂时使用旧的剧集列表。";

"A show list cannot be found. Please try again later or check your internet connection." = "剧集列表无法找到。请稍候再试，或检查您的互联网链接。";

"About" = "关于";

"Add a custom RSS source" = "添加自定义RSS";

/* This string is on a button. */
"Add Show" = "订阅剧集";

/* Title of an error message or Growl notification. */
"An Error Has Occurred" = "哎哟，出错了";

"An unknown error has occurred. Please try again later." = "一个未知的错误发生。请稍后再试。";

"Application Update Preferences" = "程序更新设置";

"Automatically check for updates" = "自动检查更新";

"Automatically install new updates" = "自动安装更新";

"Automatically open each file after download" = "下载后自动打开文件";

/* This string is on a button. */
"Cancel" = "取消";

"Cannot connect. Please try again later or check your internet connection" = "无法连接。请稍后再试，或者检查您的互联网连接。";

"Cannot connect. Using an old show list temporarily." = "无法连接。将暂时使用旧的剧集列表。";

"Check for episodes every:" = "检查更新频率：";

/* This string is on a button. */
"Check for new episodes now" = "立即检查新剧集";

/* This string is on a button. */
"Check Now" = "立即更新";

/* This string is on a button. */
"Close" = "关闭";

"Download beta versions when available" = "有更新时下载";

"Download in HD" = "下载高清版本";

"Choose this to input your own RSS feed." = "选此输入你自己的RSS。";

"Enable downloading new episodes" = "自动下载新剧集";

/* Status of the current show when it is airing. It is shown in a label as "Status: Continuing" */
"Continuing" = "正在连载";

/* Title of a column in a table. */
"Episode" = "集";

"Default video quality:" = "默认视频质量：";

"Donate" = "捐赠";

"Download Preferences" = "下载设置";

/* Title of a column in a table. */
"Episode Name" = "剧集名称";

"Episode save location:" = "剧集保存位置：";

"Download HD versions by default" = "默认下载高清版本";

"General Settings" = "常规设置";

"Growl Settings" = "Growl 设置";

"Include anonymous system information" = "包含匿名系统信息";

"Last Downloaded" = "上次下载时间";

/* This string is on a button. */
"More Info" = "更多信息";

/* This string is on a very narrow button, max 3 charaters (use a dot after that like "Des." in Spanish instead of "Desactivado") */
"Off" = "关闭";

/* This string is on a button. */
"Ok" = "确定";

/* This string is on a very narrow button, max 3 charaters (use a dot after that like "Act." in Spanish instead of "Activado") */
"On" = "开启";

"Last Checked:" = "上次检查剧集更新：";

"Preferences" = "偏好设置";

/* Title of a column in a table. */
"Published Date" = "更新日期";

"Logs are stored in ~/Library/Logs/TVShows/" = "日志文件存放在 ~/Library/Logs/TVShows/";

"Rating:" = "评分：";

"Search" = "搜索";

/* Title of a column in a table. */
"Season" = "季";

"Please choose one of the following actions:" = "请选择以下操作之一：";

"Status" = "剧集状态";

/* This string is on a button. */
"Submit Feedback" = "提交反馈";

/* This string is on a button. */
"Subscribe" = "订阅";

"Subscriptions" = "订阅剧集";

/* Title of an error message or Growl notification. */
"Unable to Update the Show List" = "无法更新剧集列表";

/* This string is on a button. */
"Unsubscribe" = "取消订阅";

/* Title of an error message or Growl notification. */
"Update Installed Automatically" = "更新自动安装完成";

"Show TVShows status in the menu bar" = "在菜单栏显示 TVShows 状态";

/* This string is on a button. */
"Uninstall" = "卸载";

"Uninstall TVShows" = "卸载 TVShows";

"View Logs" = "查看日志";

"Website" = "访问主页";

